Text: I love learning about AI tools!
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: This is a terrible idea.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: I feel neutral about this project.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: I love the new product features; they’re fantastic!
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: This service is absolutely terrible, and I regret using it.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: I’m not sure how I feel about this—it’s okay, I guess.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: The support team was incredibly helpful and friendly.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: I wouldn’t recommend this to my worst enemy.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 0.94

Text: This is the best decision I’ve made all year!
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: The experience was mediocre at best.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: I feel neutral about the changes you’ve made.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: Amazing customer service! You’ve earned a loyal customer.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: The interface is confusing and hard to use.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: I absolutely adore how smooth everything works now.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: The delivery was late, and I didn’t receive everything I ordered.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: This was a complete waste of time and money.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: You’ve exceeded my expectations with this update.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: The app keeps crashing, and I can’t get anything done.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: I’m really impressed with the attention to detail.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: This is one of the worst experiences I’ve ever had.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: I’m satisfied with the product, but the packaging could be better.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 0.93

Text: The tutorial was clear and easy to follow.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: This update doesn’t add much value to the app.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: The colors and design are very appealing.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: I can’t believe how terrible the customer service is.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: I’m indifferent to the whole thing; it doesn’t matter much to me.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: The product was exactly as described—great quality!
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: The refund process was quick and easy; I’m happy with the resolution.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: I didn’t expect much, but I was pleasantly surprised.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: This new feature has made my workflow so much easier.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: It’s hard to say whether I like or dislike the new design.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

Text: The results were far better than I could have imagined.
Sentiment: POSITIVE, Confidence: 1.00

Text: I’m deeply disappointed with the overall quality.
Sentiment: NEGATIVE, Confidence: 1.00

